原來海牙法庭打算吿啲黑警

但係要100萬人聯署先會吿
麻煩大家簽咗佢

差30萬

signed and tui

推

呢d法官就有用(掛)
香港d法官就算啦

over my dead body

push

uo

Push

Lm

黑狗死全族，全家肺炎死

到1m佢就會叫2m

signed 但呢個網有無曾經有過實質作用

大半年前已經話告 簽名聯署呢D係連登見過百幾二百份
到底有乜用

開始懷疑樓主係五毛專門散佈fake news
個charge 簽名一向係打飛機用
你簽夠100佢只會再加到去200
奶共組織WFC
e幾日唔少人用類似誤導標題內容去推e個網

Signed

入面邊到有提及任何海牙一方既言論?

點樣告?

歐洲講到明禁止出口人潮管理武器去香港但係 法國佬照賣

Signed and tui

啲聯署真係簽撚到悶

利申已簽

屌你老母幾多都簽爆

pushhhhhh

樓主假標題係無可否認既事實

海牙法庭告唔到黑警架 中國無簽Rome Statute啊

叫你簽名都五毛？0成本行動Wor
同埋點解係fake news?頂多咪標題黨

你做過d咩咁巴閉? 奶共組織wfc?

on99

簽簽簽

成件事勁誇張

fake news

fake

又推

已簽 推啊！

tui

signed

簽咗

推推推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

已簽

屌咩 簽個名咁少野 都仲要學人講成效先去做

有得做就做啦 仲嚴呢樣嚴個樣
連少少付出都撚唔去做 學人抗爭?

Signed
但佢會有咩實際行動

又係依啲許願池
仲以為真係會告

正視聽

每個人都可以入紙告狀
預備一份警暴既報告, 然後send俾海牙法庭就得
一個人唔夠資源同力量, 可以聯同相關的關注組, 一齊整合証據再submit

簽左

Source: tg group

想講返 海牙PCA 係冇聯署嘅
係謀利嘅聯署網站 亦有指數據做假
唔好再Fake news 咩海牙法庭提高門檻到一百萬人 做個聰明黃絲好嗎

#非分化

搞清楚標題黨可以係誇張 可以係失實
故意散播錯訊息已經係fake news

簽，推

做咗冇cost既

又簽名

睇pin，個petition好似係流㗎

黑警仆街了

70萬了~!

上年起碼簽左過百份啦，都唔知邊份有用過
所以根據我上年簽左過百份嘅經驗
呢d簽名除非外國政府主動想做野就會利用佢
不過亦都因為外國政府主動想做，所以就算有冇聯署佢最後都會做
所以與其簽呢冇用嘅d野，不如用5分鐘嘅時間係屋企print 1張文宣出黎，再落街痴啦，痴1張文宣風險冇咁高，而且仲有用過呢d簽名啦

請用不推文回覆 推其他更有用嘅post

Pish

問題係有人用假標題散佈假消息而且下面仲有一班信到十足十既連登仔

係越多人簽越好既
例:夠100變500
所以呢個應該叫更多人去簽

屌咩， 嗌黑警死全家咁少嘢， 都仲要學人講成效先去做
有得嗌就嗌 啦 仲嫌呢樣嫌嗰樣
小小付出都唔撚佢做 學人抗爭？

呢個簽名係到達目標就會SET個更高既比你

Pushh

咁我寧願信許願池，起碼真係有人許完願，願望成真

200萬人去左邊

有咩用………即使判左有罪………有權可以拘捕黑警咩

推 簽了

無撚用架依個

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位 (2) with 後記

reddit

推 已簽

pushhhh

推！

噉你話明海牙法庭打算告黑警喎，請問有冇source，邊位法官或者邊份文件話要告黑警？
你知唔知上親連登見到啲以為有希望嘅post，點知㩒到入嚟又係attention seeker標示黨，係幾令人失望嘅事？

Tui

差27萬

原來你打算將黑驚告上法庭

先真

推呀！

pin 呢個

推呀

快啲簽！

係，所以都係算，簽極都冇用

手足幫幫手推正經post

手圭口牙

差唔夠三十萬 推

Push push

推依個

拉

簽左十世
但要100萬就唔好淨係po連登

Done

on9

一個有cost一個冇
咁都拎出黎講？

講個笑話你聽

呢個喺海牙嘅Permanent Court of Arbitration
總共有4位支那藉「法官」 其中一位係現任支共外交部副部長劉振民

輕推

推 呀 衝上去呀

已簽
幫推

我已經禁左入去好多次 睇極都未夠

啲個人資料

依加時事台係咁架啦
一日幾十萬個post 想人睇想人留意咪要作d誇張標題講到實牙實齒咁撚樣
又可以呃下正評打下飛機
但日子耐左 心水清既人見得多呢d post會變左一種厭倦
咁多post已經睇唔曬 click到入黎仲要睇呢d on9標題黨
真係想屌你老母 正正經經出post起個正常標題唔得既

加油

標題黨
block
上一頁

自己影印自己

講個笑話你聽

呢個喺海牙嘅Permanent Court of Arbitration
總共有4位支那藉「法官」 其中一位係現任支共外交部副部長劉振民 其餘果3個都係支共外交部前任嘅駐外國大使或顧問

假網......

簽左先算

咁係咪拉得啦

推其他重要post 啦 依個真係未必冇用
100萬都原來唔係真 我琴日都搞錯左

ous

推呀屌

兩個都冇， 呢啲所謂嘅國際組織 最多只可以管到 細國嘅分爭同衝突， 管鬼到五常咩
之前呢個法庭 喺南海仲裁 判咗啲島畀菲律賓， 但中國照樣吞左啲島， 唔好話海牙法庭， 菲律賓都唔夠膽出聲啦

tuuiii

唔好奢求會會直接嘅用途，不過至少響國際上引起一啲迴響同關注，值得簽

推啊！！！

好似冇撚用

pin依個啦樓主

即係都係冇用

利申signed

白宮聯署先有用

香港獨立 唯一出路

signed and push

ching未出過去？
唔適當嘅時間嗌黑警死全家係有cost的
而簽名冇cost咁仲討論佢會唔會低成效？

721

國際組織決策普遍都係每國一票 支共只要用少少錢買通堆非洲窮國同太平洋小國就操控到成個組織 即WHO依家咁 依家大多數國際組織都開始有呢個傾向

.

p

好撚on9
呢個聯署target一向都係會上升
做乜翻炒幾個月前既聯署仲話海牙會告
仲要咁都可以有600幾個正皮

Pls推
【長文】立法會選舉部署！！

推呀！！！

拉得

標題黨

Tui tui tui

因為呢到係時事台

唔撚簽

告鳩佢老母臭閪

差廿幾萬炸

一人用另一個email 簽埋佢

海牙法庭喺香港有法律效力咩

咁多人之前無簽過Change? 唔知佢係會不斷加quota?

無錯
簽黎打飛機嫁咋d人

推左先 一定無壞

快L啲簽

管理團隊警示：本主題內容已被回報為「真實性有待確定，及可能含有虛假資訊」，請各位留意。

⚠️ 管理團隊警示：本主題內容已被回報為「真實性有待確定，及可能含有虛假資訊」，請各位留意。
警示措拖說明：

Pusj

連登仔乜柒都推一餐

P

南海判決果陣共匯講返句強烈譴責不得干涉內政就得啦，你唔係會以為共匪會同你守國際法啊

簽

香港人出手啦!!! 有二百萬人遊行點解會連一半都無

簽
推

唔理真飯嘩都簽左先

聯合國安理會
聯合國
收得皮

簽ed..仲差人呀
推

推返其他重要行動post啦

Up

推啊

簽咗幫推

推，sign 左兩次

有冇用都簽咗先
幾分鐘買個希望

搞手係神級左膠
十成係人權法翻版
純粹噱頭嘢
零作用

推推

推爆！

其實話個聯署無用都講左幾個月，衰d 講句，fake news 傳左好耐

即係咁
其實有冇更有效嘅效果

Block, 最憎人用假標題釣人入

拉多下

係咪流？簽簽下要比錢既？

可以揀唔比

大推

懷疑五毛
聯署無用 文宣無用 捐款無用 嗌口號無用
咁咩有用？

Ching唔好講真話
時事台手足好惡 場運動冇咗佢地唔得

咪通過咗關係法？

同你老細講就種立23條，睇下咪後果

都知假啦

有險可守

up

的聯署真係冇乜用， 佢個target 會不斷升架

法庭係審判，唔會告人。

長期有D垃圾POST 上熱門, 哩D咁有用又唔推

笑撚死

根本呢啲國際組織對香港班撚樣完全唔會有制裁效用
唔適用於香港

Push la

推阿

簽咁多野有邊次係work

直接啲講 就係俾啲連民陣漫步式抗爭都唔願去嘅人「參與吓」
一言以蔽之 就係俾free rider打飛機

難聽都要講 呢啲clickbait標題長時間習慣咗情感主導就自然會麻木
日後見到少咗人上街真係唔好喊

照推

Pushhh

幾秒內嘅事

六月講到宜家啦

推啊！

連尼住點撚樣做野 fake news都留得係度
我收到風海牙好似係告尻連尼住喎

ICJ喺作用上通常同UN 冇撚分別 你估啲政府咁聽話
不過些牙吓睇吓點

咁應該拉定推

標題黨 拉

又浪費咗幾秒

呢個post都係廢喎

天滅黑警

下

告9死黑警

簽完都無用，海牙要告警犬個程序唔會係簽夠一百萬個名然後掟上去架喎，其實係咪有人要借個簽名黎叫人捐錢畀佢？好多人捐錢畀個發起人

海牙法庭又咪係屬於中國

TUI this post!!

Push!!!!!!!

其實唔明呢種係咩玩法
要告就告
唔告就唔告
點解要有100萬人簽先告
無就唔告?
以後遊行前洗唔洗早幾個月電話訪問
你會唔會出席遊行
夠100萬人先搞
無就唔搞架啦

緊要野推